[有圖] 港大成功擊退共青團美人計

雖然真係好多NDS，好多大陸蝗霸住main lib
但係當年咁齊心抗共，真係好勁

係咪應該post 去成人台

雞

她都給偉大的領導s上過才派來香港做任務
十一哥呢d老柴狼晚節不保都係敗在呢類國內佳麗

微訊雞搖一搖屌到鳩軟啦

俾個engine仔中岀有咗幾年後就就攞到身份證，腥港人幾易做

more

支那雞d格一世都搣唔走

落時間囊：之後一定會出現於香港建制派陣營

一早開始左

我屌

其實中共喺大學吸收特務好正常

MORE

支持就有得屌既話 叫晒班兄弟撐你都得

支那雞諜出身圖:

藝校一>與校長、領導做愛一>吸收做特務
外國語大學
雞U

一>國安偽做學歷一>出國

康樂秘書係咪玩咩都得

呢個本身就係特務.........?

得第一張掂

為苦悶嘅港大學生提供娛樂

屌死佢

大家睇路

個關係圖好複雜

唔係擊退
只係美人唔夠美
如果放duebass去玩美人計 成個香港都即刻輸埋 唔好講學生會

用條撚支持

條女當年有寫真？有無ig

條女幾ok, 中共出啲咁貨色算大方。

東莞十八式，幾百蚊有交易啦

黃毓民屬下彭卓棋

Duebass 大陸followers成300萬
多過唔少明星

who?

即係至少輸半個香港

屌支那閪斷丁！

支那樣，送我都唔屌

鳩up

唔信

大陸人黎講佢算係少大陸味 果陣幾驚d 毒撚會用碌撚諗野喪投佢

lm

雖然係幾正 但太睇小港大生 讀得港大 依啲女要屌幾多都有啦 相反理中就難講啲

想屌

佢露下波gap大把on9港男跪係到幫佢奶

講真蝗婦就算迪麗熱巴咁既樣都一樣唔屌
真係唔明點解d人會話蝗蟲國多靚女，明明就柒到仆街

每日150個哩啲又無咩所謂

巴打有冇四五十歲

u grad無耐

第一張比我屌完可以入返

鳩次你就叻

吹

美人計係邊?

想幫佢做香港人

果然唔可以睇相dllm大陸妹

房租一次性交一年

支那雞幾錢？

我係中國人呀Hi

又抽十一年

企撚開啦柒頭

香港IG follow 都可以買啦

唔好話大陸

是但啦，理得佢係共青團定乜啦，有得吊我一定吊

等睇幾年後喺保蝗黨出現

佢d相p得好勁下
真人唔係真係咁靚

網紅d相唔好信曬

男人扮，都無波

呢件就是 連登仔 吹到上天既七七Duebass

仲想點
全中國 top 0.01%

airport...

你影佢眨眼 咁實係咁架喎

Jed thx

如果每人派一條共青美人，即刻支持23條

咁本身都唔差嘅 但啲相p咗好多咯 一定無連登仔吹到上天咁靚

香港港女渣旗，派條女嚟把撚咩

靚女都會炒車，有幾岀奇。呢件大陸妹真心正

比你屌會唔會親共

香港成立仲早過中共國
簽既條約又係清政府簽既，關你共產黨撚事
讀下歴史啦垃圾五毛
你老母俾狗屌緊呀

笑撚死唔知果位巴打而家點